<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="look_for_cs_history_part_4_2_0">
		<text>Hola, Cancerbero.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_4_2_1">
		<text>Que tal. Asi que quieres ir a Limansk, &#191;eh? Si no fuera por Leshiy... Bueno, bienvenido. Necesito que me des el dinero... Y cuidado, que no te pillen nuestras patrullas...no forman parte de nuestro acuerdo.</text>
	</string>

	<string id="look_for_cs_history_part_4_1_0">
		<text>Aqui tienes el dinero.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_4_1_1">
		<text>Muy bien. Avisare a los guardas del puente. En cuanto llegues, habla con uno que se hace llamar "Cancerbero". Manten la calma e intenta averiguar algo que pueda darnos informaci&#243;n sobre la desaparici&#243;n de Scar.</text>
	</string>

	<string id="look_for_cs_history_part_3_2_0">
		<text>Leshiy, &#191;cierto?</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_3_2_1">
		<text>Sip. &#191;Necesitas una gu&#237;a, o quer&#237;as otra cosa?</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_3_2_2">
		<text>Bueno, se cosas de tu pasado. Podr&#237;a hacerme con tu ayuda, mercenario.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_3_2_3">
		<text>Eh... &#191;Que clase de ayuda?</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_3_2_4">
		<text>&#191;Podrias hablar con los mercenarios vigilando el puente en el Bosque Rojo? Necesito ir a Limansk. Entiendo que esto pueda ser una inconveniencia, pero te prometo que intentare encontrar rastros del mercenario Scar.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_3_2_5">
		<text>Hm. Tienes que entender que llevo mucho tiempo sin formar parte del Sindicato... Ni siquiera se quien esta al mando del grupo que vigila el puente. Tengo algunos contactos, pero voy a necesitar m&#225;s tiempo... y dinero. Ciento cincuenta mil, ni m&#225;s ni menos.</text>
	</string>

	<string id="look_for_cs_history_part_1_1_0">
		<text>He oido la historia de tu grupo. Me gustar&#237;a investigar un poco.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_1_1_1">
		<text>&#191;Buscas algo, o que? Ja, escucha. La posibilidad de sobrevivir en esas zonas es pr&#225;cticamente nula. Y aunque lo consigas, no va a ser nada facil encontrar informaci&#243;n sobre nuestra estancia all&#237;.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_1_1_2">
		<text>&#191;Me dices que no te interesa o es que quieres algo por eso?</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_1_1_3">
		<text>Hmm... Podrias ayudarnos y deshacerte de un grupo de Chupasangres en el pantano. Si haces eso, quizas comparto contigo lo que buscas.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_1_1_4">
		<text>De acuerdo, dame las coordenadas.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_1_1_5">
		<text>Aqui las tienes. Que te diviertas.</text>
	</string>

	<string id="look_for_cs_history_part_1_2_0">
		<text>Hecho. &#191;Que informaci&#243;n me tienes?</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_1_2_1">
		<text>Ya lo vi, buen trabajo. Combates bien y me fio de ti, as&#237; que te dare lo que necesitas. Quizas los chicos te han contado sobre el asalto al puente danado en Limansk. Por si no te lo han contado... Hace tiempo, en la ciudad, al igual que en las zonas alrededor del Bosque Rojo, los mercenarios estaban al mando de todo. Da por hecho que no van a bajar el puente solo por ti, pero hay otra alternativa. Le llaman "Forester". Fue el, junto a Scar, quienes acordaron, de alguna forma, para que bajaran el puente mientras nuestros soldados les cubrieron desde la otra punta. Toma, te doy informaci&#243;n sobre una ruta desde Almacenes Militares y el Bosque Rojo. Usala para encontrar a Forester y habla con el. Ah, y aqu&#237; tienes una recompensa por deshacerte de los Chupasangres.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_1_2_2">
		<text>Gracias.</text>
	</string>

	<string id="mlr_inventory_box_unuse">
		<text>Alijo bloqueado</text>
	</string>

	<string id="totaliz_helper_mlr_text">
		<text>Para una perspectiva diferente, presione la tecla tilde o '\' para abrir la consola, y teclea: demo_record 1. Controlas la camara usando las teclas W, A, S y D junto al CTRL. Para salir, pulsa ESC.</text>
	</string>
	
	<string id="st_pda_mlr_descr">
		<text>Un PDA que posiblemente contiene informaci&#243;n sobre rutas entre distintas areas. El historial de mensajes es inaccesible debido a que esta protegido con contrasena.</text>
	</string>
	<string id="st_new_path_mlr">
		<text>Una ruta entre dos areas ha sido descubierta.</text>
	</string>

	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_1_name">
		<text>Encuentra %s</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_1_text">
		<text>Los mercenarios me pidieron que me hiciera con %s.</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_1_about">
		<text>Nuestros soldados necesitan equipo, &#191;puedes conseguirlo por nosotros?</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_1_fetch_about">
		<text>&#191;Nuestros soldados necesitan %s, nos lo consigues?</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_1_fetch_finish">
		<text>Gracias, aqu&#237; tienes tu recompensa.</text>
	</string>

	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_2_name">
		<text>Encuentra el artefacto %s</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_2_text">
		<text>Un mercenario necesita %s.</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_2_about">
		<text>Nuestros soldados les vendr&#237;an bien unos artefactos, ya que seria dif&#237;cil atravesar Limansk sin ellos. &#191;Puedes ayudarnos a encontrar alguno?</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_2_fetch_about">
		<text>Nuestros soldados les vendr&#237;an bien unos artefactos, ya que seria dif&#237;cil atravesar Limansk sin ellos. &#191;Puedes ayudarnos a encontrar esto: %s?</text>
	</string>
	<string id="killer_bridge_trader_mlr_task_2_fetch_finish">
		<text>Muchas gracias. Toma, aqu&#237; tienes.</text>
	</string>

	<string id="task_look_for_cs_history_part_1_1">
		<text>Encuentra y mata a los Chupasangres</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_1_2">
		<text>Vuelve con Cold</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_1_3">
		<text>Bueno, tiene miedo a enviarme por "ese camino", pero no pasa nada si voy a pelearme con unos Chupasangres de Pantano, &#191;no? Ya veo que hasta en Cielo Despejado hay vendedores racanos...</text>
	</string>

	<string id="task_look_for_cs_history_part_2_1">
		<text>Siguiendo los pasos de Cielo Despejado: Habla con Forester</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_descr_2_1">
		<text>Cold me ha dicho que el participante immediato de esos eventos es Forester y me ha dado sus coordenadas. Necesito hablar con &#233;l y llegar a Limansk.</text>
	</string>

	<string id="task_look_for_cs_history_part_3_1">
		<text>Siguiendo los pasos de Cielo Despejado: Encuentra a Leshiy</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_3_2">
		<text>Siguiendo los pasos de Cielo Despejado: Habla con Leshiy</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_descr_3_1">
		<text>Bueno, volviendo a los militares. Resulta que la figura clave de la batalla del puente ha estado delante de mis narices todo este tiempo.</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_descr_3_2">
		<text>Solo necesito llegar a un acuerdo con Leshiy, espero que esto sirva para terminar mi mision.</text>
	</string>

	<string id="task_look_for_cs_history_part_4_1">
		<text>Siguiendo los pasos de Cielo Despejado: Consigue 150000 RU y llevaselos a Leshiy</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_4_3">
		<text>Siguiendo los pasos de Cielo Despejado: Reunete con Cancerbero</text>
	</string>
	<string id="task_look_for_cs_history_part_4_4">
		<text>Siguiendo los pasos de Cielo Despejado: Habla con Cancerbero</text>
	</string>

	<string id="task_look_for_cs_history_part_descr_4_1">
		<text>Por fin, pronto estare al otro lado del puente y dejare de ser el chico de los recados...</text>
	</string>

	<string id="st_bridge_is_open_message">
		<text>Cancerbero:\nVeo alguien. &#161;Oye, stalker! Ven aqu&#237;, quiero hablar contigo.</text>
	</string>

</string_table>