<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	
	<string id="encyclopedia_factions_historic">
		<text>Facciones (Hist&#243;rico)</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_factions_historic_final_day">
		<text>Ultimo Dia</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_factions_historic_final_day_text">
		<text>
			El %c[guide_blue]Ultimo Dia%c[ui_gray] eran una facci&#243;n de cientificos, tambien conocidos como %c[guide_blue]Dia Final%c[ui_gray], o como "%c[guide_blue]stalkers salvajes%c[ui_gray]".\n \n%c[guide_green]Informaci&#243;n%c[ui_gray]\n \nCreian que la Zona traeria el fin del mundo, expandiendose y reclamando cada vez m&#225;s tierra con cada emisian que pasa.\n \nAdem&#225;s de su fascinacion por la caza de stalkers zombificados con fines de investigaci&#243;n, y de que su lider, ahora olvidado, fue asesinado por un stalker llamado Ghost, se sabe poco m&#225;s sobre ellos.\n \nDado que su actividad se produjo poco despu&#233;s de la emision que elimino gran parte de Cielo Despejado, es posible que se tratara de un pequeno grupo dividido: sobrevivientes que se desquiciaron por lo que habian presenciado.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_factions_historic_isg">
		<text>ISG</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_factions_historic_isg_text">
		<text>
			El %c[guide_blue]Grupo Cientifico Internacional%c[ui_gray] fue fundado para invertigar la Zona.\n \n%c[guide_green]Information%c[ui_gray]\n \nTras la aparicion repentina de la Zona, las Naciones Unidas crearon un nuevo organismo de investigaci&#243;n, con el unico proposito de investigar y explicar este extrano fenomeno nuevo.\n \nUn area lejana en el norte que rodea a seis grandes generadores fue vista como la m&#225;s interesante cientificamente, y como tal fue elegida como el sitio para su expedicion.\n \nDurando solo unos pocos meses, su trabajo estuvo plagado de problemas para los cuales nunca podrian haber sabido prepararse.\n \nLos investigadores serian consumidos por anomalias invisibles, o devastados por la vida salvaje horriblemente mutada. Otros desaparecerian inexplicablemente, solo para regresar d&#237;as despu&#233;s en un trance zombificado tratando de matar a sus colegas.\n \nLa expedicion finalmente se detuvo despu&#233;s de lograr muy poco y resulto en un recuento de bajas inaceptablemente alto.\n \nSin inmutarse por su fracaso, el gobierno de Ucrania creo un instituto para llevar a cabo su trabajo, ahora comunmente conocido como los ecologistas.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_factions_historic_renegade">
		<text>Renegado</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_factions_historic_renegade_text">
		<text>
			Los %c[guide_blue]Renegados%c[ui_gray] fueron algunos de los stalkers m&#225;s despreciables de la Zona.\n \n%c[guide_green]Informacion%c[ui_gray]\n \nAl no tener limites ni moral, consistian principalmente de stalkers que habian cometido crimenes tan terribles que sus facciones originales los habian expulsado.\n \nLa unica ley que respetaban era la de la fuerza, aprovechando a los debiles en los perimetros de la Zona, aquellos que eran demasiado jovenes e inexpertos para tener alguna posibilidad contra ellos.\n \nLlevado a los pantanos por sus numerosos enemigos, decidieron unirse como una facci&#243;n propia ante la amenaza de Cielo Despejado.
		</text>
	</string>
	
</string_table>